La "ICE-WER" propone al pasticcere ed al gelatiere le novit esclusive 2008 al 29 SALONE INTERNAZIONALE DELLA PASTICCERIA E DELLA GELATERIA  di Rimini, il "SIGEP" e come succede ad ogni edizione si contraddistingue per l'alta qualit dei suoi prodotti. www.icewer.com